{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070746078","data":{"timestamp":" 947070746078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 7e44018c-4c5b-468d-939c-cd175c69da2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070746939","data":{"timestamp":" 947070746939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 7e44018c-4c5b-468d-939c-cd175c69da2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070747104","data":{"timestamp":" 947070747104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 7e44018c-4c5b-468d-939c-cd175c69da2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi msichana kwa jina Kalabushe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070762654","data":{"timestamp":" 947070762654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" START_PIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070764032","data":{"timestamp":" 947070764031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070765091","data":{"timestamp":" 947070765091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" PIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070769544","data":{"timestamp":" 947070769544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bepi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070770594","data":{"timestamp":" 947070770593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bepi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEPI"," userResponse":" BEPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070773936","data":{"timestamp":" 947070773936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hejo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEJO"," userResponse":" HEJO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070774975","data":{"timestamp":" 947070774975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hejo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEJO"," userResponse":" HEJO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070782281","data":{"timestamp":" 947070782280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" topo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070783373","data":{"timestamp":" 947070783372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" topo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPO"," userResponse":" TOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070793590","data":{"timestamp":" 947070793590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIPI"," userResponse":" BIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070794667","data":{"timestamp":" 947070794667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIPI"," userResponse":" BIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070797624","data":{"timestamp":" 947070797624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZETI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070798676","data":{"timestamp":" 947070798675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZETI"," userResponse":" ZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070802383","data":{"timestamp":" 947070802383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIFA"," userResponse":" VIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070803445","data":{"timestamp":" 947070803444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIFA"," userResponse":" VIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070813837","data":{"timestamp":" 947070813837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tade"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TADE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070814898","data":{"timestamp":" 947070814897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tade"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TADE"," userResponse":" TADE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070819410","data":{"timestamp":" 947070819410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMA"," userResponse":" MUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070820473","data":{"timestamp":" 947070820473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMA"," userResponse":" MUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070824219","data":{"timestamp":" 947070824219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070825258","data":{"timestamp":" 947070825258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" REHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070828769","data":{"timestamp":" 947070828769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070828922","data":{"timestamp":" 947070828922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 32d8ec1f-5f98-4c10-8b83-331fabd4eb38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" REHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070849744","data":{"timestamp":" 947070849744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070850643","data":{"timestamp":" 947070850641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070851711","data":{"timestamp":" 947070851710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070851987","data":{"timestamp":" 947070851986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070852514","data":{"timestamp":" 947070852513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070853360","data":{"timestamp":" 947070853359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070859071","data":{"timestamp":" 947070859070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070861825","data":{"timestamp":" 947070861825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070864315","data":{"timestamp":" 947070864314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070865413","data":{"timestamp":" 947070865412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" START_PALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070866452","data":{"timestamp":" 947070866452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070868066","data":{"timestamp":" 947070868066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070868370","data":{"timestamp":" 947070868369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070870022","data":{"timestamp":" 947070870021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070871698","data":{"timestamp":" 947070871698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070872910","data":{"timestamp":" 947070872910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070874751","data":{"timestamp":" 947070874750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070875314","data":{"timestamp":" 947070875314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070876143","data":{"timestamp":" 947070876143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070876621","data":{"timestamp":" 947070876621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070877305","data":{"timestamp":" 947070877305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070879424","data":{"timestamp":" 947070879424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070880624","data":{"timestamp":" 947070880624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070882310","data":{"timestamp":" 947070882310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070883610","data":{"timestamp":" 947070883610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070884824","data":{"timestamp":" 947070884824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mmoja wao aliishi kwenye nyika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070886991","data":{"timestamp":" 947070886990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070887872","data":{"timestamp":" 947070887871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070888676","data":{"timestamp":" 947070888675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070889314","data":{"timestamp":" 947070889314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070890001","data":{"timestamp":" 947070890000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070892188","data":{"timestamp":" 947070892188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070893418","data":{"timestamp":" 947070893418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070894912","data":{"timestamp":" 947070894912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070898304","data":{"timestamp":" 947070898303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070899441","data":{"timestamp":" 947070899441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070904303","data":{"timestamp":" 947070904303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya mwingine aliishi katika nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070906551","data":{"timestamp":" 947070906550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070907265","data":{"timestamp":" 947070907264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070908253","data":{"timestamp":" 947070908253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070909324","data":{"timestamp":" 947070909323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070909989","data":{"timestamp":" 947070909988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070910627","data":{"timestamp":" 947070910627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070911859","data":{"timestamp":" 947070911858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070912470","data":{"timestamp":" 947070912470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070912641","data":{"timestamp":" 947070912641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070913202","data":{"timestamp":" 947070913201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070914422","data":{"timestamp":" 947070914422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070915756","data":{"timestamp":" 947070915755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070916283","data":{"timestamp":" 947070916282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070916637","data":{"timestamp":" 947070916636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070917614","data":{"timestamp":" 947070917613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070918850","data":{"timestamp":" 947070918850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070919532","data":{"timestamp":" 947070919531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070920449","data":{"timestamp":" 947070920449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070920773","data":{"timestamp":" 947070920773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070921306","data":{"timestamp":" 947070921305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070921884","data":{"timestamp":" 947070921884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070922745","data":{"timestamp":" 947070922744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070923381","data":{"timestamp":" 947070923380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070924814","data":{"timestamp":" 947070924814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" IKIKULOWESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070926984","data":{"timestamp":" 947070926984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070930560","data":{"timestamp":" 947070930559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070935129","data":{"timestamp":" 947070935129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070936602","data":{"timestamp":" 947070936601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070940173","data":{"timestamp":" 947070940173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070940940","data":{"timestamp":" 947070940939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070941909","data":{"timestamp":" 947070941909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070945470","data":{"timestamp":" 947070945470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070946830","data":{"timestamp":" 947070946830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070950134","data":{"timestamp":" 947070950134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070951277","data":{"timestamp":" 947070951277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070952314","data":{"timestamp":" 947070952314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" WEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070953709","data":{"timestamp":" 947070953708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070956202","data":{"timestamp":" 947070956201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070957326","data":{"timestamp":" 947070957326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070958223","data":{"timestamp":" 947070958223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070958630","data":{"timestamp":" 947070958630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070960231","data":{"timestamp":" 947070960231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070960638","data":{"timestamp":" 947070960638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070960697","data":{"timestamp":" 947070960696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070961536","data":{"timestamp":" 947070961536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070962621","data":{"timestamp":" 947070962621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINGIZI"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070962708","data":{"timestamp":" 947070962708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070963793","data":{"timestamp":" 947070963793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEJAA"," userResponse":" UMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070964845","data":{"timestamp":" 947070964845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANG"," userResponse":" MANG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070964852","data":{"timestamp":" 947070964852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMUNG"," userResponse":" AMUNG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070964905","data":{"timestamp":" 947070964905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMU"," userResponse":" AMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070966518","data":{"timestamp":" 947070966518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070968607","data":{"timestamp":" 947070968607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070971117","data":{"timestamp":" 947070971117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" USINGIZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070971897","data":{"timestamp":" 947070971897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070974413","data":{"timestamp":" 947070974413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 23"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIKULOWESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070976913","data":{"timestamp":" 947070976913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070977827","data":{"timestamp":" 947070977826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070979207","data":{"timestamp":" 947070979206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" TUNALALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070980705","data":{"timestamp":" 947070980704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070982026","data":{"timestamp":" 947070982025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070982354","data":{"timestamp":" 947070982353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070983545","data":{"timestamp":" 947070983544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070985626","data":{"timestamp":" 947070985626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070987251","data":{"timestamp":" 947070987251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070988537","data":{"timestamp":" 947070988537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070990785","data":{"timestamp":" 947070990784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" START_WATEMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070994470","data":{"timestamp":" 947070994469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" START_TUNALALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070996268","data":{"timestamp":" 947070996268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNALALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070997844","data":{"timestamp":" 947070997843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947070999427","data":{"timestamp":" 947070999426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071000894","data":{"timestamp":" 947071000894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071002495","data":{"timestamp":" 947071002494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071003297","data":{"timestamp":" 947071003296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071004789","data":{"timestamp":" 947071004788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071006117","data":{"timestamp":" 947071006116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" START_WATEMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071008719","data":{"timestamp":" 947071008718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sisi tunalala fofofo nyumba za watemi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATEMI"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071011082","data":{"timestamp":" 947071011082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TUNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071012053","data":{"timestamp":" 947071012053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071013179","data":{"timestamp":" 947071013178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" VINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071013724","data":{"timestamp":" 947071013724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071016317","data":{"timestamp":" 947071016317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAKULA"," userResponse":" TUNAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071017407","data":{"timestamp":" 947071017406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071018607","data":{"timestamp":" 947071018606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGI"," userResponse":" VINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071019651","data":{"timestamp":" 947071019651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071022028","data":{"timestamp":" 947071022028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" AFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071023186","data":{"timestamp":" 947071023186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" UNITEMBELEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071024038","data":{"timestamp":" 947071024037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071024625","data":{"timestamp":" 947071024625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071025855","data":{"timestamp":" 947071025854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071027189","data":{"timestamp":" 947071027188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" FAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071028701","data":{"timestamp":" 947071028701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" ILIYOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071029320","data":{"timestamp":" 947071029319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071030407","data":{"timestamp":" 947071030407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071031831","data":{"timestamp":" 947071031830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071032409","data":{"timestamp":" 947071032408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071032599","data":{"timestamp":" 947071032598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071033250","data":{"timestamp":" 947071033249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071034776","data":{"timestamp":" 947071034776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" START_AFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071036858","data":{"timestamp":" 947071036858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFADHALI"," userResponse":" AFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071039081","data":{"timestamp":" 947071039080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071040605","data":{"timestamp":" 947071040605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNITEMBELEE"," userResponse":" UNITEMBELEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071041853","data":{"timestamp":" 947071041852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071043152","data":{"timestamp":" 947071043152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071044635","data":{"timestamp":" 947071044635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAONE"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071046344","data":{"timestamp":" 947071046344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHARI"," userResponse":" FAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071047754","data":{"timestamp":" 947071047754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPO"," userResponse":" ILIYOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071049017","data":{"timestamp":" 947071049016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071050547","data":{"timestamp":" 947071050547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071054509","data":{"timestamp":" 947071054509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071057137","data":{"timestamp":" 947071057137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071059520","data":{"timestamp":" 947071059520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WATEMI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071062240","data":{"timestamp":" 947071062239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071063843","data":{"timestamp":" 947071063843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Afadhali unitembelee siku moja ukaone fahari iliyopo wewe mwenyewe alisema panya wa nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071065652","data":{"timestamp":" 947071065651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071066242","data":{"timestamp":" 947071066241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071066931","data":{"timestamp":" 947071066930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071067749","data":{"timestamp":" 947071067748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071068957","data":{"timestamp":" 947071068956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071069497","data":{"timestamp":" 947071069494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071069678","data":{"timestamp":" 947071069678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071070305","data":{"timestamp":" 947071070304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071072367","data":{"timestamp":" 947071072367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071073465","data":{"timestamp":" 947071073465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071074568","data":{"timestamp":" 947071074568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071077682","data":{"timestamp":" 947071077682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071080081","data":{"timestamp":" 947071080081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071080570","data":{"timestamp":" 947071080570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071081559","data":{"timestamp":" 947071081559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071083055","data":{"timestamp":" 947071083055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071083159","data":{"timestamp":" 947071083159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071084949","data":{"timestamp":" 947071084948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071085719","data":{"timestamp":" 947071085719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071086246","data":{"timestamp":" 947071086246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071087083","data":{"timestamp":" 947071087083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRIJA"," userResponse":" MRIJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071088324","data":{"timestamp":" 947071088323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" UNAOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071089411","data":{"timestamp":" 947071089408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINWAJI"," userResponse":" KINWAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071091011","data":{"timestamp":" 947071091011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071093024","data":{"timestamp":" 947071093024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" LEO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071094279","data":{"timestamp":" 947071094279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" UKAONE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071096055","data":{"timestamp":" 947071096054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071097335","data":{"timestamp":" 947071097335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071098926","data":{"timestamp":" 947071098926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRIJA"," userResponse":" MRIJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071100241","data":{"timestamp":" 947071100241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071103834","data":{"timestamp":" 947071103834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOSUBIRI"," userResponse":" UNAOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071105721","data":{"timestamp":" 947071105721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kama mrija unaosubiri kinwaji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINWAJI"," userResponse":" KINWAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071108264","data":{"timestamp":" 947071108263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071109107","data":{"timestamp":" 947071109107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071109561","data":{"timestamp":" 947071109561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071110425","data":{"timestamp":" 947071110424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071110950","data":{"timestamp":" 947071110949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071112367","data":{"timestamp":" 947071112367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071113689","data":{"timestamp":" 947071113689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJABU"," userResponse":" AJABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071114927","data":{"timestamp":" 947071114927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" AKIFOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071115769","data":{"timestamp":" 947071115768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" MATUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071117153","data":{"timestamp":" 947071117152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071117631","data":{"timestamp":" 947071117631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" HAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071118488","data":{"timestamp":" 947071118488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" WANAOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071119019","data":{"timestamp":" 947071119018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071119517","data":{"timestamp":" 947071119517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071121101","data":{"timestamp":" 947071121100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" WATAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071121451","data":{"timestamp":" 947071121451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071122064","data":{"timestamp":" 947071122064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEMA"," userResponse":" MTEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071122955","data":{"timestamp":" 947071122954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071125702","data":{"timestamp":" 947071125702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071127334","data":{"timestamp":" 947071127333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071128940","data":{"timestamp":" 947071128940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071131017","data":{"timestamp":" 947071131017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071137057","data":{"timestamp":" 947071137057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071140376","data":{"timestamp":" 947071140376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071144490","data":{"timestamp":" 947071144490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AJABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071149784","data":{"timestamp":" 947071149784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071152044","data":{"timestamp":" 947071152043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIFOKA"," userResponse":" AKIFOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071155028","data":{"timestamp":" 947071155028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071157267","data":{"timestamp":" 947071157267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071158890","data":{"timestamp":" 947071158889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUSI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071159978","data":{"timestamp":" 947071159978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071160501","data":{"timestamp":" 947071160501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWA"," userResponse":" HAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071162186","data":{"timestamp":" 947071162186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071163862","data":{"timestamp":" 947071163862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071165702","data":{"timestamp":" 947071165702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAOKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071166788","data":{"timestamp":" 947071166787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071167128","data":{"timestamp":" 947071167127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071168082","data":{"timestamp":" 947071168081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" MTEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071169713","data":{"timestamp":" 947071169713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATAONA"," userResponse":" WATAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071170802","data":{"timestamp":" 947071170802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071171384","data":{"timestamp":" 947071171384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEMA"," userResponse":" MTEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071172330","data":{"timestamp":" 947071172329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo mwenye nyumba alikasirika ajabu akifoka matusi panya hawa wanaokula chakula changu wataona cha mtema kuni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071174250","data":{"timestamp":" 947071174250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071175696","data":{"timestamp":" 947071175696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" AKAWATEGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071176347","data":{"timestamp":" 947071176347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071177459","data":{"timestamp":" 947071177458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" ULIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071178695","data":{"timestamp":" 947071178695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071180491","data":{"timestamp":" 947071180491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIPO"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071182768","data":{"timestamp":" 947071182768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071183820","data":{"timestamp":" 947071183820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071185828","data":{"timestamp":" 947071185828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWATEGEA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071187490","data":{"timestamp":" 947071187490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" START_NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071190127","data":{"timestamp":" 947071190127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071192003","data":{"timestamp":" 947071192003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" NDIPO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071193372","data":{"timestamp":" 947071193371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071195076","data":{"timestamp":" 947071195075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIYOJAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071196449","data":{"timestamp":" 947071196449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndipo akawategea mtego uliyojaa sukari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071198726","data":{"timestamp":" 947071198725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071199691","data":{"timestamp":" 947071199689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071200515","data":{"timestamp":" 947071200514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071200962","data":{"timestamp":" 947071200961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071201766","data":{"timestamp":" 947071201765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071202663","data":{"timestamp":" 947071202662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOMO"," userResponse":" VILIVYOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071209784","data":{"timestamp":" 947071209784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" KULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071214805","data":{"timestamp":" 947071214804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071216934","data":{"timestamp":" 947071216933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071219917","data":{"timestamp":" 947071219917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" START_NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071222646","data":{"timestamp":" 947071222646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071224428","data":{"timestamp":" 947071224427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071228244","data":{"timestamp":" 947071228243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071230847","data":{"timestamp":" 947071230847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VILIVYOMO"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071234737","data":{"timestamp":" 947071234736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya waliingia nyumbani kula vitamu vilivyomo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOMO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071236937","data":{"timestamp":" 947071236937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071238006","data":{"timestamp":" 947071238005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEKA"," userResponse":" WAKICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071238864","data":{"timestamp":" 947071238863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHU"," userResponse":" CHU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071241583","data":{"timestamp":" 947071241583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIINGIA"," userResponse":" WALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071243194","data":{"timestamp":" 947071243193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKICHEKA"," userResponse":" WAKICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071244532","data":{"timestamp":" 947071244531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliingia wakicheka chu..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHU"," userResponse":" CHU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071247737","data":{"timestamp":" 947071247737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" WALIPOUFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071248449","data":{"timestamp":" 947071248448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071249302","data":{"timestamp":" 947071249302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071249489","data":{"timestamp":" 947071249489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071250005","data":{"timestamp":" 947071250004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071251007","data":{"timestamp":" 947071251006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071252323","data":{"timestamp":" 947071252323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" WACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071253073","data":{"timestamp":" 947071253072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIONJE"," userResponse":" NIONJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071253893","data":{"timestamp":" 947071253893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071256226","data":{"timestamp":" 947071256226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071257900","data":{"timestamp":" 947071257900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071260039","data":{"timestamp":" 947071260039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOUFIKIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071261415","data":{"timestamp":" 947071261415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071261685","data":{"timestamp":" 947071261685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071262616","data":{"timestamp":" 947071262615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071262997","data":{"timestamp":" 947071262996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071265940","data":{"timestamp":" 947071265939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071268082","data":{"timestamp":" 947071268081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071269907","data":{"timestamp":" 947071269907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071271985","data":{"timestamp":" 947071271985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071274919","data":{"timestamp":" 947071274919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071275988","data":{"timestamp":" 947071275987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIONJE"," userResponse":" NIONJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071277097","data":{"timestamp":" 947071277097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" START_SUKARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071280724","data":{"timestamp":" 947071280723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071282325","data":{"timestamp":" 947071282325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipoufikia mtego panya wa nyumba alisema wacha nionje sukari ..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071284403","data":{"timestamp":" 947071284402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAZAMA"," userResponse":" TAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071285013","data":{"timestamp":" 947071285012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071285677","data":{"timestamp":" 947071285676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071286636","data":{"timestamp":" 947071286635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" TUNAVYOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071287110","data":{"timestamp":" 947071287110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071289909","data":{"timestamp":" 947071289909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAZAMA"," userResponse":" TAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071289913","data":{"timestamp":" 947071289913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071291037","data":{"timestamp":" 947071291037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071294207","data":{"timestamp":" 947071294206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071298734","data":{"timestamp":" 947071298734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071300625","data":{"timestamp":" 947071300625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNAVYOKULA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071302223","data":{"timestamp":" 947071302223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071305217","data":{"timestamp":" 947071305216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071307688","data":{"timestamp":" 947071307687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071308286","data":{"timestamp":" 947071308286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071308849","data":{"timestamp":" 947071308849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071309563","data":{"timestamp":" 947071309563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAJAPATA"," userResponse":" HAJAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071310212","data":{"timestamp":" 947071310211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGUSA"," userResponse":" KUGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071311472","data":{"timestamp":" 947071311471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071312626","data":{"timestamp":" 947071312626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071314100","data":{"timestamp":" 947071314100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAMNASA"," userResponse":" UKAMNASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071314705","data":{"timestamp":" 947071314704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071319044","data":{"timestamp":" 947071319044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071322401","data":{"timestamp":" 947071322400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071327018","data":{"timestamp":" 947071327018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071328282","data":{"timestamp":" 947071328281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071329982","data":{"timestamp":" 947071329982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAJAPATA"," userResponse":" HAJAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071331758","data":{"timestamp":" 947071331758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUGUSA"," userResponse":" KUGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071333498","data":{"timestamp":" 947071333497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUKARI"," userResponse":" SUKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071335994","data":{"timestamp":" 947071335994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTEGO"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071337789","data":{"timestamp":" 947071337789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKAMNASA"," userResponse":" UKAMNASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071339416","data":{"timestamp":" 947071339416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kabla panya hajapata kugusa sukari mtego ukamnasa kichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071341431","data":{"timestamp":" 947071341431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071342086","data":{"timestamp":" 947071342085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071343782","data":{"timestamp":" 947071343781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKABUBUJIKA"," userResponse":" YAKABUBUJIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071344323","data":{"timestamp":" 947071344322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071345483","data":{"timestamp":" 947071345482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILINGANYI"," userResponse":" MBILINGANYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071347265","data":{"timestamp":" 947071347265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071348881","data":{"timestamp":" 947071348880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" MACHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071350318","data":{"timestamp":" 947071350318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071351924","data":{"timestamp":" 947071351924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKABUBUJIKA"," userResponse":" MTEGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071354152","data":{"timestamp":" 947071354151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKABUBUJIKA"," userResponse":" YAKABUBUJIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071355559","data":{"timestamp":" 947071355559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071358253","data":{"timestamp":" 947071358253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBILINGANYI"," userResponse":" KAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071361226","data":{"timestamp":" 947071361226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Macho yake yakabubujika kama mbilinganyi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILINGANYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071363467","data":{"timestamp":" 947071363466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071363658","data":{"timestamp":" 947071363657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071364215","data":{"timestamp":" 947071364214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071365650","data":{"timestamp":" 947071365650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMTAZAMA"," userResponse":" AKAMTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071367299","data":{"timestamp":" 947071367298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" AMEDUWAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071369333","data":{"timestamp":" 947071369333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071370433","data":{"timestamp":" 947071370432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071370833","data":{"timestamp":" 947071370833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071372934","data":{"timestamp":" 947071372933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMTAZAMA"," userResponse":" AMEDUWAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071374958","data":{"timestamp":" 947071374957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMTAZAMA"," userResponse":" AKAMTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071376591","data":{"timestamp":" 947071376590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" START_AMEDUWAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071377444","data":{"timestamp":" 947071377444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" START_AMEDUWAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071379648","data":{"timestamp":" 947071379647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Panya wa nyika akamtazama ameduwaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEDUWAA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071381674","data":{"timestamp":" 947071381673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071382421","data":{"timestamp":" 947071382421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071386474","data":{"timestamp":" 947071386473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071387685","data":{"timestamp":" 947071387685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071389135","data":{"timestamp":" 947071389134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEEE"," userResponse":" HEEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071391032","data":{"timestamp":" 947071391031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071391523","data":{"timestamp":" 947071391523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071392220","data":{"timestamp":" 947071392219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071392569","data":{"timestamp":" 947071392568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071393841","data":{"timestamp":" 947071393840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULICHOKULA"," userResponse":" ULICHOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071395561","data":{"timestamp":" 947071395560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKAYAFANYA"," userResponse":" KIKAYAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071396139","data":{"timestamp":" 947071396139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071397141","data":{"timestamp":" 947071397140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YABUBUJIKE"," userResponse":" YABUBUJIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071400354","data":{"timestamp":" 947071400353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071402499","data":{"timestamp":" 947071402498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071405655","data":{"timestamp":" 947071405655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" KIPI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071408067","data":{"timestamp":" 947071408067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071411003","data":{"timestamp":" 947071411003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071415058","data":{"timestamp":" 947071415058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" MACHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071415790","data":{"timestamp":" 947071415789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071418712","data":{"timestamp":" 947071418711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULICHOKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071420304","data":{"timestamp":" 947071420304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIKAYAFANYA"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071422288","data":{"timestamp":" 947071422288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKAYAFANYA"," userResponse":" KIKAYAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071423661","data":{"timestamp":" 947071423661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071425230","data":{"timestamp":" 947071425229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YABUBUJIKE"," userResponse":" START_YABUBUJIKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071428958","data":{"timestamp":" 947071428957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Heee rafiki yangu kitamu kipi ulichokula kikayafanya macho yabubujike?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YABUBUJIKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071431392","data":{"timestamp":" 947071431392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071431993","data":{"timestamp":" 947071431992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071432179","data":{"timestamp":" 947071432179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071432737","data":{"timestamp":" 947071432736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071433767","data":{"timestamp":" 947071433766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHINDWA"," userResponse":" AKASHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071434506","data":{"timestamp":" 947071434505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIBU"," userResponse":" KUJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071436366","data":{"timestamp":" 947071436366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071437651","data":{"timestamp":" 947071437651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071438821","data":{"timestamp":" 947071438821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071439048","data":{"timestamp":" 947071439047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071441650","data":{"timestamp":" 947071441650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHINDWA"," userResponse":" AKASHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071442979","data":{"timestamp":" 947071442979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini panya wa nyumba akashindwa kujibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIBU"," userResponse":" KUJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071445174","data":{"timestamp":" 947071445173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071445317","data":{"timestamp":" 947071445317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071445832","data":{"timestamp":" 947071445831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071447052","data":{"timestamp":" 947071447052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" AKAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071448060","data":{"timestamp":" 947071448060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKEJELI"," userResponse":" AKIKEJELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071449260","data":{"timestamp":" 947071449259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DU"," userResponse":" DU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071453548","data":{"timestamp":" 947071453548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANYA"," userResponse":" PANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071454480","data":{"timestamp":" 947071454479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071454965","data":{"timestamp":" 947071454965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIKA"," userResponse":" NYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071456275","data":{"timestamp":" 947071456275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" AKAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071457989","data":{"timestamp":" 947071457989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIKEJELI"," userResponse":" START_AKIKEJELI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071460079","data":{"timestamp":" 947071460078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKEJELI"," userResponse":" AKIKEJELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071462101","data":{"timestamp":" 947071462101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DU"," userResponse":" DU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071464148","data":{"timestamp":" 947071464148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKULA"," userResponse":" UMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071464859","data":{"timestamp":" 947071464858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" VIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071465414","data":{"timestamp":" 947071465414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" KIASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071466611","data":{"timestamp":" 947071466610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIVIWEZI"," userResponse":" SIVIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071467351","data":{"timestamp":" 947071467351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071468021","data":{"timestamp":" 947071468020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071469875","data":{"timestamp":" 947071469874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAVYOHIMIDI"," userResponse":" UNAVYOHIMIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071471690","data":{"timestamp":" 947071471690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKULA"," userResponse":" UMEKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071473503","data":{"timestamp":" 947071473503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" UMEKULA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071475417","data":{"timestamp":" 947071475416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" KIASI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071476929","data":{"timestamp":" 947071476929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIZURI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071478318","data":{"timestamp":" 947071478318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" SIVIWEZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071481031","data":{"timestamp":" 947071481030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIASI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071485095","data":{"timestamp":" 947071485095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIVIWEZI"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071489040","data":{"timestamp":" 947071489040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIVIWEZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071492139","data":{"timestamp":" 947071492138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071493987","data":{"timestamp":" 947071493986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071494672","data":{"timestamp":" 947071494671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071498018","data":{"timestamp":" 947071498018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNAVYOHIMIDI"," userResponse":" START_UNAVYOHIMIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071501440","data":{"timestamp":" 947071501440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekula vizuri kiasi siviwezi vitamu hivyo unavyohimidi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAVYOHIMIDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071504997","data":{"timestamp":" 947071504996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" KUWEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071505745","data":{"timestamp":" 947071505744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071506432","data":{"timestamp":" 947071506431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAKO"," userResponse":" KUNAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071507269","data":{"timestamp":" 947071507268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKAA"," userResponse":" CHAKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071508238","data":{"timestamp":" 947071508237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRADI"," userResponse":" MRADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071508992","data":{"timestamp":" 947071508992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071509624","data":{"timestamp":" 947071509623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071510112","data":{"timestamp":" 947071510111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071510847","data":{"timestamp":" 947071510846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071511559","data":{"timestamp":" 947071511558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" KUWEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071512284","data":{"timestamp":" 947071512283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071513014","data":{"timestamp":" 947071513014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZURI"," userResponse":" KUZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071513738","data":{"timestamp":" 947071513738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071515184","data":{"timestamp":" 947071515183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALAU"," userResponse":" ANGALAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071515389","data":{"timestamp":" 947071515388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071515874","data":{"timestamp":" 947071515874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071516082","data":{"timestamp":" 947071516081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071516895","data":{"timestamp":" 947071516895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIRANI"," userResponse":" JIRANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071517411","data":{"timestamp":" 947071517411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071520916","data":{"timestamp":" 947071520916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071521881","data":{"timestamp":" 947071521880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071523788","data":{"timestamp":" 947071523788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUNAKO"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071526563","data":{"timestamp":" 947071526562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071528939","data":{"timestamp":" 947071528938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKAA"," userResponse":" CHAKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071530615","data":{"timestamp":" 947071530615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MRADI"," userResponse":" MRADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071532048","data":{"timestamp":" 947071532047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071534633","data":{"timestamp":" 947071534632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071539206","data":{"timestamp":" 947071539206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071543955","data":{"timestamp":" 947071543954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071546865","data":{"timestamp":" 947071546865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071548670","data":{"timestamp":" 947071548670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071550794","data":{"timestamp":" 947071550793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071556767","data":{"timestamp":" 947071556767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZURI"," userResponse":" KUZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071559701","data":{"timestamp":" 947071559701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071566765","data":{"timestamp":" 947071566765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALAU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071569251","data":{"timestamp":" 947071569251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" START_NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071570663","data":{"timestamp":" 947071570663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071572391","data":{"timestamp":" 947071572391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071576364","data":{"timestamp":" 947071576364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071580890","data":{"timestamp":" 947071580890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIRANI"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071586631","data":{"timestamp":" 947071586630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIRANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071587325","data":{"timestamp":" 947071587325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071589373","data":{"timestamp":" 947071589372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071589511","data":{"timestamp":" 947071589511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 1bd18ce7-125d-401c-bd9a-6eee00e94890"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071607023","data":{"timestamp":" 947071607022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 3ec29cf3-5f6d-406a-91a7-d4ad1036ac8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071613040","data":{"timestamp":" 947071613040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 3ec29cf3-5f6d-406a-91a7-d4ad1036ac8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071613180","data":{"timestamp":" 947071613180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 3ec29cf3-5f6d-406a-91a7-d4ad1036ac8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071613310","data":{"timestamp":" 947071613310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 3ec29cf3-5f6d-406a-91a7-d4ad1036ac8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo awali palikuwa na panya wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071649290","data":{"timestamp":" 947071649290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071654098","data":{"timestamp":" 947071654098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071657476","data":{"timestamp":" 947071657476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071660344","data":{"timestamp":" 947071660344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071666611","data":{"timestamp":" 947071666610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071680823","data":{"timestamp":" 947071680823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071684882","data":{"timestamp":" 947071684882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071690634","data":{"timestamp":" 947071690634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071691647","data":{"timestamp":" 947071691647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071697508","data":{"timestamp":" 947071697508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071701214","data":{"timestamp":" 947071701213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071715879","data":{"timestamp":" 947071715879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071719354","data":{"timestamp":" 947071719353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071723346","data":{"timestamp":" 947071723346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071726929","data":{"timestamp":" 947071726929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071736091","data":{"timestamp":" 947071736091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071740967","data":{"timestamp":" 947071740967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071749294","data":{"timestamp":" 947071749293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071753250","data":{"timestamp":" 947071753250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071760132","data":{"timestamp":" 947071760132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071760890","data":{"timestamp":" 947071760890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071768979","data":{"timestamp":" 947071768979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071772290","data":{"timestamp":" 947071772290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071787591","data":{"timestamp":" 947071787591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071794444","data":{"timestamp":" 947071794444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071803837","data":{"timestamp":" 947071803837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071812523","data":{"timestamp":" 947071812523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071815734","data":{"timestamp":" 947071815734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071822956","data":{"timestamp":" 947071822956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071830133","data":{"timestamp":" 947071830133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071842071","data":{"timestamp":" 947071842071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071849884","data":{"timestamp":" 947071849883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071853847","data":{"timestamp":" 947071853847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071861949","data":{"timestamp":" 947071861949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071866337","data":{"timestamp":" 947071866336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071874818","data":{"timestamp":" 947071874818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071887032","data":{"timestamp":" 947071887032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071894015","data":{"timestamp":" 947071894015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071897963","data":{"timestamp":" 947071897962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071901463","data":{"timestamp":" 947071901463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" X"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071907789","data":{"timestamp":" 947071907789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" Y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071915595","data":{"timestamp":" 947071915595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071919879","data":{"timestamp":" 947071919879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071926284","data":{"timestamp":" 947071926283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071940881","data":{"timestamp":" 947071940881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071944765","data":{"timestamp":" 947071944765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071947218","data":{"timestamp":" 947071947218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071948022","data":{"timestamp":" 947071948022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071954105","data":{"timestamp":" 947071954105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071962109","data":{"timestamp":" 947071962109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071976575","data":{"timestamp":" 947071976575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071979491","data":{"timestamp":" 947071979491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071983019","data":{"timestamp":" 947071983019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071987456","data":{"timestamp":" 947071987455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947071993719","data":{"timestamp":" 947071993719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072001983","data":{"timestamp":" 947072001982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072018261","data":{"timestamp":" 947072018261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072022810","data":{"timestamp":" 947072022809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072027091","data":{"timestamp":" 947072027091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072032821","data":{"timestamp":" 947072032821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072041972","data":{"timestamp":" 947072041972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072049164","data":{"timestamp":" 947072049164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072062512","data":{"timestamp":" 947072062511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072065026","data":{"timestamp":" 947072065026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072081278","data":{"timestamp":" 947072081278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072091346","data":{"timestamp":" 947072091345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072100612","data":{"timestamp":" 947072100612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072104011","data":{"timestamp":" 947072104011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072108681","data":{"timestamp":" 947072108681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072114260","data":{"timestamp":" 947072114260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072132973","data":{"timestamp":" 947072132973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 85576bb4-ac87-4691-a0d0-cd3a96dde5d2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072166416","data":{"timestamp":" 947072166416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072170067","data":{"timestamp":" 947072170067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" U"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072184226","data":{"timestamp":" 947072184226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072191927","data":{"timestamp":" 947072191927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072198924","data":{"timestamp":" 947072198924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072218368","data":{"timestamp":" 947072218368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072225048","data":{"timestamp":" 947072225048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072234364","data":{"timestamp":" 947072234364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072241720","data":{"timestamp":" 947072241720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" Q"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072248948","data":{"timestamp":" 947072248948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072251948","data":{"timestamp":" 947072251948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072266704","data":{"timestamp":" 947072266704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072272981","data":{"timestamp":" 947072272981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072281334","data":{"timestamp":" 947072281334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072284800","data":{"timestamp":" 947072284800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072291016","data":{"timestamp":" 947072291016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072295213","data":{"timestamp":" 947072295213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072300543","data":{"timestamp":" 947072300543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072307442","data":{"timestamp":" 947072307442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072323048","data":{"timestamp":" 947072323048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072327633","data":{"timestamp":" 947072327633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072331779","data":{"timestamp":" 947072331779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072335293","data":{"timestamp":" 947072335293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072344648","data":{"timestamp":" 947072344647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072348205","data":{"timestamp":" 947072348205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072352265","data":{"timestamp":" 947072352265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072359436","data":{"timestamp":" 947072359436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072367456","data":{"timestamp":" 947072367456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072375464","data":{"timestamp":" 947072375464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072387578","data":{"timestamp":" 947072387578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072402040","data":{"timestamp":" 947072402040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072407301","data":{"timestamp":" 947072407300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072413324","data":{"timestamp":" 947072413324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072417184","data":{"timestamp":" 947072417184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072426568","data":{"timestamp":" 947072426567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072430479","data":{"timestamp":" 947072430479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072436315","data":{"timestamp":" 947072436315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072439827","data":{"timestamp":" 947072439827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072445615","data":{"timestamp":" 947072445615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072453223","data":{"timestamp":" 947072453223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072456599","data":{"timestamp":" 947072456599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072460674","data":{"timestamp":" 947072460674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072463916","data":{"timestamp":" 947072463915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072477219","data":{"timestamp":" 947072477219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072480167","data":{"timestamp":" 947072480167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072486309","data":{"timestamp":" 947072486309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072497857","data":{"timestamp":" 947072497857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072505967","data":{"timestamp":" 947072505967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072521163","data":{"timestamp":" 947072521163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072534989","data":{"timestamp":" 947072534989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072543113","data":{"timestamp":" 947072543113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072558490","data":{"timestamp":" 947072558489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072561701","data":{"timestamp":" 947072561701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072564896","data":{"timestamp":" 947072564895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072572220","data":{"timestamp":" 947072572220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072575784","data":{"timestamp":" 947072575784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072587043","data":{"timestamp":" 947072587043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072605735","data":{"timestamp":" 947072605735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" fad03043-b107-436d-8a74-ed3c6073a4f6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072635605","data":{"timestamp":" 947072635604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072635862","data":{"timestamp":" 947072635862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072636755","data":{"timestamp":" 947072636755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072637263","data":{"timestamp":" 947072637262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072637850","data":{"timestamp":" 947072637849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMBA"," userResponse":" VYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072638785","data":{"timestamp":" 947072638784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOGO"," userResponse":" VIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072639927","data":{"timestamp":" 947072639926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072640827","data":{"timestamp":" 947072640826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAANZA"," userResponse":" WANAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072641656","data":{"timestamp":" 947072641655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKUWA"," userResponse":" KUTOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072641951","data":{"timestamp":" 947072641950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072642754","data":{"timestamp":" 947072642753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072645380","data":{"timestamp":" 947072645380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072647185","data":{"timestamp":" 947072647185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072649023","data":{"timestamp":" 947072649023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072650493","data":{"timestamp":" 947072650493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072652486","data":{"timestamp":" 947072652485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072654722","data":{"timestamp":" 947072654722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072657105","data":{"timestamp":" 947072657105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072659123","data":{"timestamp":" 947072659123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072660213","data":{"timestamp":" 947072660212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947072660380","data":{"timestamp":" 947072660380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_141208"," gameId":" 9701fca6-e480-44af-8c81-440197d0289b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Watu wa kijiji cha vyumba vidogo walikuwa wanaanza kutokuwa na furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}